元朗CCTVB 完全無提

大家知點解啦

夾好晒，你睇白衫走，同警察到，前後唔差10秒